其實做gym可以做到幾大年紀？

做gym本身可以減慢衰老，假設冇大病，冇大傷，變咗個六、七十歲老人，仲有冇可能做 ？人嘅骨老咗就會脆，應該人越老要被迫越做越輕，如果唔係好易斷骨，反而跑步可以跑到好老就真，我都係唔想老咗行都行唔郁先keep住做

你睇下阿諾舒華辛力加

youtube望下Robby Robinson

睇自己身體負唔負擔得起。

金鍾國

去過gym room未 久唔久都會有個老人家

完全唔似71歲

或者可以調轉諗
人嘅骨頭同肌肉 係會因為loading而增加密度
所以有做gym嘅老人家 係無病理嘅前提下 骨頭密度係會俾無做gym嘅老人家高 就算跌親都無咁易骨折

利申物理治療學生 我覺得係可以做gym嘅 無乜大問題 但係老左唔好overload太勁就ok